{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044169",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 하이맘키즈가족펜션블랙"
    },
    "text": "私たち家族の大切な幸せがいっぱいになるところは南楊州ジェイ渓谷キッズ家族ペンションだ。 ここでは愛らしい子供たちの笑いと楽しい思い出を作りながら平穏な休息を楽しむことができる。 この時間は次の予約客のために必ず守らなければならない。 キッズ客室を利用する際は、児童なしでは大人のみ入室できない。 訪問客のレビューを見ると、家族が一緒にするのに良いコスパの良い宿と評価されている。 渓谷がすぐ下にあり、野外遊び施設とともに家族が楽しめる。 部屋は清潔でおもちゃも充実している。 ただ、浴室が一つで、各部屋にはエアコンがないため、注意が必要だ。 全般的に満足しており、再訪問の意思もある。 ペンション内ではWi-Fiが使用でき、客室は禁煙だ。 プールは夏期に運営され、利用時間は10:00~17:30だ。 水着はコットンTシャツとコットンパンツなどを使わなければならない。 使用は無料だが、天候によって運営期間が変更されることがある。 バーベキュー場は四季折々バーベキューが可能で、キッズ客室の個別テラスにテントを設置して快適な環境でバーベキューを楽しむことができる。 炭火バーベキューは個別または共用で利用でき、時間は15:00~21:00で、現場で申し込むと約10分かかる。 費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンずつ追加される。 構成は炭、グリル、トング、はさみなどが含まれている。 炭やグリル、個人火器は持参できる。 しかし、寒波などの天候には冬季にガスグリルの使用が制限されることもある。 駐車は可能で、キッズ渓谷と南楊州のハイマムブラックは利用客だけが利用できる専用渓谷だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションは家族が楽しめる宿泊施設で、子供たちの笑いと楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "キッズ客室を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "キッズ客室を利用する際は、児童なしでは大人のみ入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客のレビューによれば、ジェイ渓谷キッズ家族ペンションは家族が一緒にするのに良いコスパの良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションの周辺には野外遊び施設があり、家族で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションの部屋にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションの部屋は清潔でおもちゃも充実しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションでは禁煙であり、Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのプールの利用時間は10:00から17:30です。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのバーベキュー場はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのバーベキュー場は四季折々バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのバーベキュー場の利用時間は15:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのバーベキュー場の費用はいくらですか？",
            "answer": "ジェイ渓谷キッズ家族ペンションのバーベキュー場の費用は2人基準で20,000ウォンで、追加で1人当たり5,000ウォンずつ追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 562
    }
}